Sana: Yo... todavía puedo pelear... también...
Iroha: Sana...
Tsuruno: Esta es nuestra... última oportunidad...
Tsuruno: ¡L-la... Chica Mágica más poderosa no dejará que@nos... detengas!
Felicia: Urgh... ¡No me dejen fuera tampoco!
Iroha: Chicas...
Alina: Eh, se ven como que si las empujo@simplemente de caerían, pero...
Yachiyo: ...
Yachiyo: ¡Ngh!
Nemu: Tu no vas a ningún lado.
Nemu: Eve ha de proceder a su festín.
Iroha: *Jadeo*
Touka: ¡Iroha Tamaki!
Sana: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge][surround:1004A04]¡Agh!
Touka: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge]¡Ugh! ¡¿La Chica Invisible?!
Sana: ¡Ponte en marcha ahora mismo!
Yachiyo: ¡¡¡Iroha!!!
Iroha: ¡Lo siento, Yachiyo!
Iroha: ¡Iré yo misma a salvarla! 
